覺唔覺self plagiarism好on9

自己用自己野都唔得，諗唔明有咩問題

的確係on 9
知識就係個腦到隔一段時間之後寫番同一句野就好正常
而唔記得咗之前自己已經寫過乜就更加正常

咪臭係